無交帶既人真係唔好幫

話說之前朋友有d事搵我借錢週轉，
見都由細識到大，就幫下手啦。

借錢時，就講到明話幾時幾月還。
好啦，差唔多時間無晒聲氣
又唔講聲話還唔到。

我見咁啦，就隔多3個月先再追
驚佢真係唔係咁掂。

3個月後一問又話要隔多陣先覆到又盛
又話屋企有事，不如分期還啦。

見佢咁就比佢分分期還啦
到第一期個月
月尾都唔見喎

問下佢點啦
即刻拍晒心口話上星期六會過數
到依家都無左見事

真心對呢個人失望

失望既唔係係佢拖住唔還，而係但你自己拍晒心口話還話還，又唔交帶，交待，想點先？

你還唔到都同我講聲呀！
20年交情，好似比人當水魚咁！
你真係唔掂咪話還唔到住，要遲d還，我唔會怪你。

依家咁想點

所以真係無交帶既人一律唔幫

搵人報警？
教唆殺人喎